一人一件學識分子料理後會整既野食

唔理用乜總之砌個結衣出黎，再慢慢搭渾佢全身

屎味咖喱
咖喱味屎

咁分母呢？

痴線到衝出創意台
放過其他人啦